美國副國務卿克拉奇做咩唔去埋小鬼黃鴻升個追思會

淨係去李登輝果個

你唔好智障啦 開咁多弱智post

唔俾面
仲有森喜朗

已封鎖會員 福氣到極點啦

咩料